好驚警察消失係陰謀！

明明晏晝已經上好晒子彈
至少幾百個警察喺立法會總部入邊
點解會突然消失？
係咪想示威者入曬去立法會總部之後
再用幾千個警察包圍 斷水斷糧斷電
捉晒班示威者？好驚...
利申:上面只係個人猜測 冇心製造恐慌

想知一知 推

推

一定反包圍，唔洗諗

黑警走得快，一定有古怪

last 一定係圍捕，立法會入面人聽住，你地已經被包圍...blah..blah..blah。要爭取時間。

係

好驚斷佢哋水電逼佢地投降

到時再逼佢地自己承認係暴動

聽過一個說法，呢家做緊GSR，所以警察要顯示自己係弱勢以貌取更多資源

打左入去見好就走，留守唔到幾耐
否則變太陽花一樣
不被捕 不受傷
出返黎守路，守唔住都走到

一定係陰謀！ 一切小心!

好恐怖...

啱啱走左... 大家仲係嗰到嘅話一切小心！